做緊名校訓導主任 今日有個男學生考試出貓

咁循例都要見一見佢家長
點知佢話自己冇監護人
心諗佢屋企情況都應該幾複雜

咁就check翻佢入學啲record啦
點知check到佢爸爸係我地學校個校工
佢同佢爸爸竟然仲唔同姓氏 追問下竟然發現個男仔自己去改咗個姓氏
要父子家庭關係幾惡劣先會令自己個仔改走個姓氏
個校工叔叔平時都奇奇怪怪 好似仲經常手震 似係有啲怪病
咁anyway都通知翻佢啦 希望可以合作教翻乖個小朋友

點知同佢爸爸講多兩講 佢知道佢個仔考試出貓
佢爸爸竟然出手毆打佢
好似當佢係仇人咁打 成張木凳車埋去
嚇死我同其他老師
好難想像個男仔喺咁惡劣嘅家教環境底下長大

所以話窮等人家生仔 仲要單親家庭真係唔會有好嘅教育
難怪個男仔會出貓
身為訓導主任有咩方法可以幫到呢兩父子

起完底知咩事

悶啦

名校點解會收呢啲垃圾

你係秦沛？

班主任呢

係咪愛丁堡中學

垃圾

我識佢，佢阿媽好似做雞

個校工曾經係重案組之虎

唔使擔心
班主任會幫佢補習

達叔

泰肺？

又撚化新會員

睇到木櫈先明都算失敗

騎馬出貓咁抵死

叫miss 同佢補習

乜做雞都有槍既

你大我呀.jpg

邊個主任瞓咗起到

玩具槍嚟嘅，佢買畀個仔玩

無用錯書？

個學生應該去做騎師

係咪就黎校慶?

吳孟達同吳星星

睇到校長就知

校工

玩得多真係唔好笑

好想玩你學校校慶個迷宮
好似好好玩

點解無人信連登仔講野?
因為樓主呢d人

監護人

暑假都就完仲話考試 當真嗰個唔死都冇用啦

叫神父出黎感化佢抄下聖經就無事

小心遲D佢老母拎支槍出黎啊！

上次我間學校有條友中史測驗拎本國文嚟出貓
戇鳩鳩

你叫佢記住搵到批槍果時等埋佢老豆先好開車
如唔係就仆得街

睇到手震先知

出貓咋嘛...係人生必經嘅階段吖

This is an order!

考中史 佢攞本國文出黎
都唔算出貓吖

青春玉女波后

好似好抵
一百蚊仲買一送一

唔好得罪佢，聽講佢出面好猛料

你係咪成日訓左係度

叫個校工唔好炸左條通道

係曹達華同周星星

得啦得啦 知啦知啦

又係星爺

你訓導主任炸喎 可以立亂打人架喇?

出貓唔好 出貓唔好嘅

唔好成日炒冷飯啦

仲買咗枝好逼真嘅玩具鎗俾佢個仔

冇咩事我地返出去先啦～

而家成日有呢啲垃圾post 講電影橋段喺度懶幽默，最on9 係可以推到上熱門

我地想要嘅係家校合作

搵個女miss幫佢補習啦

你做咩搭我膊頭呀

果個學生姓周？
校工姓曹？

記住帶火機係身 唔係燒唔到箱錢

佢老母係咪青春玉女波后

叫左你唔好收英倫中學轉過黎既學生
利申 係愛丁堡中學做開大佬 準備放學拎支警槍比人

00後

星字頭

答案應該係b

個學生有大哥大係身

樓主的大奶奶呢

我識佢 最尾同個miss一齊咗 不過佢老豆又係痴痴地線 有日見佢喺課室出面拋香蕉蘋果又扮狗叫

樓主識唔識Mike Chan?
Mmmmmike Chan 喎

我就最鍾意玩槍架啦

邊個主任訓咗喺度?

仔，我唔係咩星字頭大佬，係皇家香港警察!記住啦!

係撚化腥港人，正常香港人點會唔知

你老母做企街都要買槍比你個仆街仔玩

扣操行分3分，罰掃操場一個禮拜

一於重測 一次唔識測兩次 兩次唔識測三次 測到識為止

依家你罰佢定罰我啊 我邊有咁多時間啊

去少啲馬場啦你

未夠十八，冇父母同意點改姓名？

去少d 馬場啦你

樓豬之前賭輸左比個學生仲屈人出千

依家條氣唔順又想屈人出貓?

一個姓周, 一個姓曹. 竟然係父子關係？？

出貓唔啱嘅，出貓啱好呀嘛，出貓唔好呀老師下，出貓...無咩我地返出去喇

你大～我呀？

善良的槍開唔到
記住要丟

放完暑假未？

佢都唔係個學生既班主任

咁出貓個條蕉呢

逃學威龍？可能個學生真係臥底黎喎？

你要見見我得喇

笑左

miss都有自尊架嗎

睇到手震先知做緊乜

每日都有依啲撚狗post
但次次都有好多傻鳩比人撚化
係咪唔撚識用起底功能？

跟完風未

好撚悶啊

邊個主住訓左係到

主任

留堂測
測到佢合格為止

日日都有呢D跟風無聊POST
仲要咁撚多正評

你同事好大波，聽講佢條仔做差佬。

睇topic已經知咩事 我係咪有病

少年你太年輕了

佢老豆叫曹達華

咁鬼多呢啲post 睇到厭

00後測試post 00後唔好上連登啦 返去訓啦

睇到校工已經知咩事

因為00後腥港人仲係好好撚

3/10

放暑假仲考咩試呀
0分重作啦

有殺無賠

山貓唔好阿出貓
冇咩事我地出番去先

見標題都知假膠

訓導主任

[url]屌，測緊驗 想問平定安史之亂，使唐室轉危為安的名將是 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
屌你老母 搞到我比人打

[size=6][/size=6哈哈]

上年年底住大學hall
今年做訓導主任？

邊個主任瞓咗向道？

我識矩
周星星同學

第一，樓主學校無神父

第二，成日叫人罰抄個個係黃牧師唔係神父

邊個主任訓左係到？

暑假考試出貓

搭單問
咩係宮刑呀？

佢最後到底係總警司定總督察

抄周星馳？

切啫啫啊小朋友

你啲學生攞𨶙咗我支警鎗呀

曹星星

邊個主任瞓左係到

係交通警

尋日先翻睇完逃學威龍2...

無咩事我地返出去先

同事相認
我係神父，我會打救果位男同學

睇你講乜都知你係on9

個故仔動人就成班連登仔唔理真定假

悶唔悶啲

你高級過我 你講啦

睇到佢老豆係校工都知咩事啦

嗰d真心話樓主on9，又問係咪周星馳套戲抄出黎嘅留言真係睇到好尷尬
你班00後可唔可以死開，無共鳴笑唔出就走啦

見到topic就估到

你柒咗喇

星星？ 你咁有上child登？

唔洗驚 耶穌會打救佢

之後佢會做重案之虎